[Admin入] Android 排板同youtube popup問題

Admin可唔可以將Android版本排板跟返web版（紅圈處），web版bookmark喺最底，用app版成日禁錯

另外youtube片有冇得好似ios咁睇，考慮下加個option比人揀可以唔popup出黎睇